政府：林鄭及所有司局長將領取$10000振興經濟

佢哋肯定平時人工太低冇錢消費

政府將於下周日（21日）開始就「現金發放計劃」進行登記，向每名年滿十八歲的香港永久性居民派發一萬元。政府回覆本報查詢時表示，特首林鄭月娥、三名司長及十三名局長亦將會領取一萬元，藉消費刺激本地經濟，但被問到會否將款項捐出時，均未有正面回應。至於早前公開呼籲市民捐出一萬元予非政府機構（NGO）的民政事務局局長徐英偉，同樣沒有表明捐款。

二○一一年財政預算案宣布全民派發六千元，根據政府資料，當時共約有六百一十二萬人成功登記領取，涉及款項達三百六十七億元，當時有評論指出，向富人派錢是錯用資源，一眾政商名人隨即承諾將款項捐出。惟此次派發一萬元，至今未有任何人士公開表明捐出款項，特首及所有司局長對此同樣未有正面回應，僅透過政府發言人回覆指，會登記領取一萬元，並帶頭用於本地消費，推動刺激經濟。

我知道呢個topic一啲都唔juicy
但係如果你覺得香港嘅法庭仲未算最差
或者國安法之下嘅國安法庭好大鑊

睇完呢條片你會發現我哋距離「最差」係有幾近：

希望大家睇完可以 CLSS
我會好努力咁樣整
但要靠咁多位先可以做到傳播知識

睇到topic都驚

條片幾好睇